# 整数分节输出 - 简单版

## 问题描述

编写一个程序，将某个位数不确定的正整数进行三位分节后输出。

## 输入形式

用户在第一行输入一个大于三位，小于等于六位的正整数。

## 输出形式

程序将这个正整数三位分节，并在下一行输出

## 样例输入

123456

## 样例输出

123,456

## 样例说明

用户输入正整数123456，程序从个位开始每隔三位加一个，分割，所以输出为123,456

## 评分标准

结果完全正确得20分，每个测试点4分。

## 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:3
平均占用内存:1.949K
平均CPU时间:0.00619S
平均墙钟时间:0.00620S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确